20年後嘅香港，係屬於而家嘅年青人，班建制派/高官到時都退曬休。

而家上街嘅中/青年人，未來嘅路重有好遠，但而家班高官/ 建制派 過多20年話唔定已經死曬，做得好我無野講，但好似而家咁，要由佢地有限嘅智商去决定香港人無限嘅未來，一直咁出賣香港，但就要由未來嘅我地埋單，真係好嬲，點解唔肯聽下香港人要咩。

連銀髮族都要為左香港遊行，點解重有班廣東話都講唔正嘅人真心會支持政府，佢地記唔記得究竟為咩落黎香港。係唔係係香港生活安定左，就唔記得大陸係無自由可言。

中國揾到幾多錢，GDP有幾多，起左幾多個機場，射左幾多支火箭上太空，根本就同你班呀叔一D關係都無，你地都係咁窮，都係一事無成，民族主義真係好恐怖。

香港人!! 加油，唔好放棄，唔好比人嚇到。

如果二十年後仲有香港既話…
仲要大陸人已經開始扎根香港

唉…各位巴絲可唔可以話我知我地仲可以做咩黎保住香港

個人有啲暈，sorry for 1999

講真我寧願依家搏一搏，好過到時我辛苦左大半世，收成期果陣俾共產黨抄家